izone隊長權F(牙權)做四流女團Ye-A成員個陣究竟經歷過啲咩?

張紫妍啲報導話佢陪睡過百次要5p...
牙權隊Ye-A個陣應該都唔荒幫佢公司+佢自己搵到咩錢, 佢對波又咁大, 究竟個陣生活係點...

服侍我囉 唔係點

ok

何必打咁多字呢 不如直接兩個字 做雞

report咗你

雪炫應該感同身受

唔知樓主仲係仆仆仆仆仆鳩嗰陣究竟經歷咗啲咩呢？

-.- 又扮

降飯真係特別低汁

高登雪炫係傻鳩係雪炫係好女仔來

果陣我有份幫佢渡過難關 只可以講她無做d出賣身體的事..

屌梨老母

有少少想知 講多少少

冇上舊登

唔係kingjer嚟咩(舊登個陣)

草錢整容

尊重啦

等收6c信

果時對波可能無咁大

一樣大喎

個時無包裝得咁好同埋好似未整鼻但個feel仲淫能過而家...

g持